馬時亨籲勿妄自判斷張貼奚落語句人士身份

而家拉到劉曉波就龜縮，上星期好撚串架屎坑

馬時亨籲勿妄自判斷張貼奚落語句人士身份
11.09.2017 08:30

教育大學校董會主席馬時亨在本台節目說，校內民主牆出現奚落蔡若蓮及劉曉波、劉霞的字句，校方仍未知張貼的人的身份，期望各方不要妄自判斷，即使張貼的人真的是教大學生，亦只是個別事件，呼籲不要牽連其他學生，大學必定會按規矩處理。

馬時亨呼籲「教育歸教育、政治歸政治」，說校長張仁良不是政治人物，但有言論對他上綱上線，對他很不公平。張仁良承認近日收到電郵，說事件令他們對教育大學的畢業生有不同看法，他會在風波過後，向校長、辦學團體等多作解釋。

正一狗黎

馬狗

明明係你班仆街玩連坐

貓哭老鼠

馬屎坑

今次又唔洗追究到底喇

原來馬時亨係國粹變臉都登峰造極
果然係香港嘅有能之士

底已淆

又搞分化？
繼續支持貼標語學生

聽商台條友扮哂野
叫議員唔好搞聯署

真係俾大學生up中
馬屎坑把尺飛撚左去外太空

開始笠水

Facebook見到5毛就report佢fake account, 十個有九個都會ban

貼劉曉波真係高招
而家如果拉肥菜，就要拉埋貼劉曉波果個，否則就係赤裸裸雙重標準
但係佢屌劉曉波理論上係政治正確，如果拉佢係咪變相認同劉曉波？拉佢既又會搞大劉曉波個名令支那尷尬

曾啟榮是馬時亨母親曾金英的兄長，馬時亨說過，他10歲時父親過身，一家五口住板間房，靠母親在工廠做針織維持生計。家境清貧，馬時亨自小靠舅父經濟支援，才能完成學業，甚至生病都要舅父給錢看醫生，因此馬時亨曾不止一次公開對舅父表示感恩。
年多前，馬時亨與曾志偉一同出席講座，說起舅父：「我同志偉自小一起成長，舅父對我好好，冇舅父，就冇今日嘅我。我希望可以同志偉一同做一集節目，等舅父在生之年可以睇到，呢個係我嘅願望。」說到這裏，馬時亨便哽咽起來。
雖然曾啟榮是通緝犯，但馬時亨從不忌諱對這位長輩的愛戴。三年多前，馬時亨飛去台灣給舅父賀壽，當時他感觸多年來因為官職在身，甚少探望舅父，因此內心好難過，在舅父91歲的壽宴中，一時忍不住淚灑當場。

馬時亨對一個故涉嫌貪污潛逃台灣多年的香港退休甲級高級警長都包容過學生

鬼拍後尾枕得半粒鐘通知學生會

仲要凌晨五點幾

屌你老母早幾日唔係咁講架，轉軚轉得咁撚快

撚狗咁撚

大家唔好再推蔡若蓮D BIN C POST得唔得
人地已經好慘啦

呢條撚樣做香港人 轉加拿大藉 跟住奶共

正屎忽鬼

佢自己冇接電話就冇問題,學生會冇接電話就有問題
校長只許只許若蓮喪子，不許百姓同歡

將「劉曉波」三個字出現系法庭記錄

繼續打落水狗

屌馬狗

完美體現雙重標準

😠

狼 狽 為 奸

馬狗時亨

知到有個犯喺台灣仲走去同人賀壽，知法犯法

有福同奶共
有難即割蓆

好聽話你世界仔
實情正一屎忽鬼

唉喲喲

中共最勁一招和稀泥

係時候撚埋馬時亨

教大民主牆張貼冒犯蔡若蓮字句 馬時亨稱追究到底

教育局副局長蔡若蓮長子墮樓身亡後，有人於教育大學民主牆張貼冒犯字句，教大學生會其後移除有關大字報。

教育大學校董會主席馬時亨表示，校方正調查張貼大字報的人是否教大的學生，校方會追究到底。

被問到如果證實是學生所為，會否開除學生，馬時亨說，要按校方的既定程序處理，他希望香港人反省事件，反問家長是否希望張貼大字報的人，日後成為自己子女的老師。

對於有傳媒公布疑似張貼大字報人士的容貌，馬時亨說，校方沒有發表過相關相片，亦不知相片是如何流出，重申校方會追查事件。

死老野
幾日前仲好大殺氣架

個別事件

入黎為左睇呢句

社會賢達喎

【冒犯言論風波】議員提聯署促查

馬時亨：求求你哋，唔好搞啦 盼政治教育勿混談 (09:32)

教育局副局長蔡若蓮長子上周四(7日)墮樓身亡，教育大學民主牆同日出現針對蔡的冒犯標語，惹來多方爭議，教大校董會主席馬時亨對於有立法會議員提出聯署要求調查事件，多番表示「唔好搞啦」，又強調「政治歸政治，教育歸教育」。
對於有立法會議員發起聯署要求教大翻查閉路電視，找出張貼者並予開除，馬時亨今早出席商台節時，多番表示「唔好搞啦」，又說「唔好啦你哋，真係求求你哋，為咗我哋個社會、為咗我哋年輕下一代，唔好搞啲咁嘅嘢！」。馬時亨又反問：「你哋做咩啫宜家？」他強調「政治歸政治，教育歸教育」，認為教育與政治不應該混為一談、上綱上線。
馬時亨又表示，希望教育界記得，若最終查出貼標語者是教大學生，亦只是代表那些人的行為，並不代表整間學校。
民建聯立法會議員陳恒鑌上周五（8日）發起聯署，要求教大翻查閉路電視，找出張貼有關言論者並將其開除出校。

下次又有材料鞭屍

Binc

教育大學校董會主席馬時亨, 回應教大校園民主牆, 昨日一度出現奚落, 教育局副局長蔡若蓮喪子的字句, 他說管理層正在調查有關人士, 是否教大的學生, 強調一定會追究到底.
他又說, 希望社會反思, 是否想張貼有關標語的人, 做自己子女的老師, 他不肯回應是否意味會開除有關學生, 只是說, 教大有處理事件的規則, 教大校長會比他清楚.